今日任務：實體文宣

明白未？

街坊裝,唔要武器